去遊行既人根本就係收咗美國佬錢

is

鳩行一日， 又可以打卡又可以上ig宣傳自己係民主鬥士， 然後夜晚食完晚飯上連登開post屌鳩唔出嚟鳩行嘅人

星期一繼續返工儲錢去日本旅行

牛b死了